只有遊戲能讓金希澈花錢！自爆手遊課金100萬 這次直接投資一支電競戰隊

「韓流始祖」Super Junior成員金希澈是出名的遊戲迷，除了喜歡打線上遊戲外，更曾透露自己曾經在手遊上花了4000萬韓元（約台幣100萬）。被粉絲戲稱「只在遊戲花錢的哥」，金希澈這回更是直接投資了一支職業電競隊伍。

不只當課金戰士，據韓媒報導，金希澈近日投資了「英雄聯盟」職業電競隊伍Brion Esports，更成為主要投資者之一。除了提供資金外，他也將會把與粉絲交流的經驗，以導師身份和選手們分享。他也對外表示，看好電競項目長期發展的前景，以及選手的熱情，所以決定投資。

金希澈曾在綜藝節目《黃金漁場》（Radio Star）中透露，自己對名牌、名車、名錶等奢侈品都沒有興趣，但在遊戲上花錢毫不手軟。他在節目中表示：「（花錢課金）這樣子遊戲公司賺到錢，才能推出其他遊戲。」更自爆光是在手遊上，就花了超過4000萬韓元。

當時節目主持人金九拉反問：「這麼多錢拿去買錶不是更好？」結果金希澈回應：「看時間的話用手機就可以了。」揭露出電玩迷的價值觀，也被粉絲笑稱是「只在遊戲花錢的哥」。

▲SJ希澈（左）是演藝圈出名的電玩迷。（圖／翻攝自vlive）

▲金希澈曾自爆在手遊花了至少4000萬韓元。（圖／翻攝自IG）

▲金希澈投資電競戰隊，除了資金外還提供與粉絲互動的經驗分享。（圖／翻攝自IG）

他在節目中表示：「（花錢課金）這樣子遊戲公司賺到錢，才能推出其他遊戲。」

電莖師

respect

momo上台唱歌咁辛苦
你條友係到食軟飯

課金師

各有各搵

MOMO不能讓希澈花錢？

唔撚係掛.jpg

aa制

又砌電莖隊又有得砌momo

隨時貼錢

手遊

點會牙

「看時間的話用手機就可以了。」

呀又幾撚岩

手機師

momo=遊戲

玩女師

玩弄完佢個乳房
又用肉棒玩弄佢嘅妹妹

廿幾萬仲少過啲支那人啦